我正式宣佈，邊個去傾邊個係鬼！

雖然話不分化不割蓆，
但係冇人代表到任何人，呢場係無領袖運動。
五大訴求已經喺到，傾完只會分裂成妥協派同堅守派，開門傾都唔可以！

跟立法會版本：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

佢真係要傾，等自己開個AC入各大討論區傾飽佢。

（P.S.我信任各大學生會，佢哋有互相聯繫，唔會有人戇鳩鳩自己走去傾。）

就係因爲冇大台我哋先可以咁團結。

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

所有學生會不代表我們
所有學生會不代表我們
所有學生會不代表我們
所有學生會不代表我們
所有學生會不代表我們
所有學生會不代表我們
所有學生會不代表我們
所有學生會不代表我們

呢個抄你嘅

唔見

傾你老母
雨革奶完又想奶多次？

我地一齊嚟 就要一齊走
立即回應五大訴求 傾你老母！

推，根本冇咩好傾
5大訴求咁清晰，亦都冇讓步空間

我抄手榴彈巴

見你老母

科大學生會話咗傾嘅前提係先答應五大訴求

支持

實會搵大劉個仔 青年咩9野 扯貓尾

講真其實有乜好傾 五大訴求清清楚楚 你得定唔得一句講晒就係咁簡單

我無野講 我要見律師

有一個方法可以傾由人民監票公投，夠撚哂公平，唔洗低能仔做決策

Push

學生或者年輕人傾有咩用
而家係全香港所有光譜嘅人都有份
而家共同訴求已經好清楚
佢只需要正面回應

我冇嘢講

有一個方法可以傾叫真雙普選，有咩留返議會講。

推

推，你覺得你孭得起4條人命先好去

傾=願意讓步
五大訴求缺一不可
我哋絕對唔可以代住先
閉門或公開都唔傾
叫柒婆自己yes/no回應五大訴求
我哋要做好文宣唔願意見面嘅理由

五大訴求講撚咗就嚟一個月，

公開不回應，依家仲要閉門傾？！

歷史教訓每次開完會，
整個行動好快就會收皮

老臭同意

你想傾？Sorry喎，五大訴求要講已經講曬，我冇野講。

我都覺得去傾都只係用黎比政府收集塑材，影幾張相，話比阿爺知，有見學生，有溝通，有新聞做

落去同四位烈士傾咗先

唔傾，我地無野講！

直接回應五大訴求！

推

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 (唔使扮好人套料) 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

推到全世界都有唔撚洗傾嘅共識

開門傾可以 但我方必須如對方一樣 成為人肉錄音機
不斷重覆五大訴求 唔理佢D口術

認同

=====================

咪就係 點對得住逝去的人

推呢個
出面一堆鬼/弱智係咁開POST 話要林鄭黎聽佢講野
重係咁話佢唔黎就點點點, 屌你老母, 依家重點係佢真係黎聽你講完,但態度照舊
政府依然會嬴番一大班中間派甚至淺黃

所以聽你老母, 只有5大訴求係共識
咪搞個大台出黎話對話
邊個人有資格代表200萬人講野呀? 無
只有5大訴求係共識

冇需要，要玩嘢玩得好睇，就要有好高超好精準嘅舞臺技巧，唔係咁易，好容易俾人做文章，費事。

我無野講！

我都唔係學生 關學生會咩事？
洗唔洗搵埋家長教師會呀

又唔係既
科大學生會既回應好有道理
一路就係屌鳩佢龜縮唔出黎見人唔傾
咁好丫
要傾既話
你肯冇前設，公開咁出黎面對大批民眾既
咪出黎開個forum
你有道理既咪講服我地囉
再9up既咪當場秒佢N次囉

幾年前 中過ge 招 今日再中?

自己掘個窿死左佢算啦。。。

一貫統戰手段 先分化孤立 再逐個擊破

2014就傾過
我喺街度睇直播
仲記得啲後生寸到班官一楝都無
但係咁係點大家都知

我哋5大訴求一條都無傾嘅餘地
佢要回應好簡單
只需要接受我哋訴求就夠

如果你覺得呢個世界冇希望 想放棄既
求下你聽我講一講！
我宜家打呢段野係一路喊一路打緊
岩岩聽到有得四個 我個心好痛
唔係只有你覺得無助覺得心痛
我地都會！

六月三十號晚
我都有諗過不如死咗去算
呢段日子好辛苦
出黎遊行又行咗
前線又做過
文宣又做過
不斷同身邊既朋友同屋企人講又講過屌又屌過
根本佢地仲活係自己世界裡面
繼續吃喝玩樂

當晚
我同我屋企人嘈完
同佢講道理佢唔聽
我用個好極端既比喻
如果你係大陸毒奶粉事件同豆腐咋工程既受害者父母
你會唔會去上訴？
佢話會
我話如有有人上黎你屋企威脅你唔可以再講要收聲你會點？
佢話 咁我咪收聲
我聽到好心痛
點解連屋企人都可以港豬到一個極致

當晚
我又收到Zhita搶救不治既消息
我自己一個係公司喊到痴咗線
點解？點解我地一個又一個俾政府迫死
啲人反而會去怪我地而唔係政府？

當晚
我真係諗
早死遲死都係死不如宜家死
我知你宜家都係咁既感受
不過我想講
我同你一齊

要喊既可以喊 盡情咁喊
因為我同你一齊喊
但喊完之後陪我一齊企返起身
因為我需要你！！！

嗰日有朋友叫我睇hocc段live
佢講到香港人就係好講求效率
所以想見到即時既效果
但有時個效果未必冇 只係未見到
同埋我地所做既野點都會有微少既改變

我諗起我出過黎既遊行同野餐
可能有啲人睇到我地出黎先會出
見到我地既堅持都會慢慢受到感染

有人話佢本身都係港豬不問世事
有人話佢有時好想放棄
係我既ig story喚醒咗佢鼓勵到佢

可能有時係fb 既每一個post
Airdrop 俾人既每一張文宣圖
都係微少地改變緊...

六月過得好慢長
我地爭取成個月乜都冇
但唔好放棄
有時睇巴絲既鼓勵都令我有返希望
今日我都想令你有返希望
你未必見到宜家有希望
但就係冇希望先要繼續行落去

你每一個受傷我都會傷心難過
甚至搭車、返工途中都會喊
你每一個選擇放棄生命
我敢講我地每一個手足比起班高官更加痛心更加憤怒

大道理我知道你地都明白
但
求下你
陪我一齊行落去
冇你
我條路得返我就更加難行

我愛你地每一個

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

對話其實即係談判
談判即係其中一方或者雙方讓步
我地應該企硬 如果唔係對唔住義士
再加上每項訴求入邊到底有邊樣可以讓?
我地唔讓 咁要對話黎做乜?

總結
無野好傾

回應晒五大訴求咪同佢傾
不過到時唔知佢有咩資格傾

完全同意：

香港人醒下啦，林鄭掟個咩撚野「對話」出黎就咁多人想含？

除非係林鄭公開面對全港市民，唔係公唔公開都唔好接受呀！

1. 四大訴求全部都係是與非，一係承認一係唔承認，咩有得談判咩？

林鄭一早知我地有五大訴求
a. 撤回 = 一係撤一係唔撤
b. 暴動定義 = 一係撤一係唔撤
c. 特赦 = 一係特赦一係特赦
d. 獨立委員會 = 一係成立一係唔成立

依家唔係傾加唔加關稅，加幾多關稅咁有得談判呀！唔通你想同佢傾「幾時徹回」，「特赦幾多個」呀？

既然係咁，咁有咩撚野好對話呀？談心呀？聽下佢呢排有幾辛苦呀？四大訴求佢一係應承一係唔應承啦！對佢老母呀？

2. 無人可以代表

令次既運動無大台，無leader就係人都知。既然係咁，咁邊有人可以代表全港人同林鄭對話呀？
對完等分化呀？

另外，既然代表唔到，咁對話黎就咩呀？你又應承唔到佢任何野，唔小心應承左又要比我地屌。咁對黎做咩？

3. 傾雙普選？

佢有誠意就自己重啟政改啦！另外同第二點一樣，咩佢話到事咩？你要傾雙著選既話就叫個話到事既人黎見我

4. 阻礙其他運動

14年既失敗大家都仲歷歷在目。學聯五子應承左同林奠傾，結果全世界都觀望同等佢地傾，最後升級又升唔到，其他所有運動一律搞唔起，總之就係中曬佢緩兵之計。

我咁講佢任何一個人應承左對話，佢都會搞勁耐又set對話日期，又set對話地點咩咩柒柒咁！期間死黑警就會繼續大搜捕，而義士被捕既消息就會比咩撚野對話搶曬focus

5.敬告左膠、民陣、泛民，槍口對外

親愛既左膠，我知你地有鋪對話、溝通癮，覺得對話同溝通可以解決萬事。但sorry，依家擺明林奠只係想拖，只係行緊詭計咋

如果林奠真係有溝通既誠意同意向，佢一早就有行動，例如四大訴求做左三樣先，釋出善意。依家佢咩撚野都無做，同五年前一樣得個講字咋，佢想傾？咪撚on9啦

總之大家槍口一致對外，咪撚理佢

5大訴求都講咗
一傾即係妥協
已經冇退路 仲可以妥協讓步？
傾你老母

上次就話好明顯雙學主導所以搵雙學，今次我諗佢都諗咗好耐應該搵邊個傾好

根本冇野好傾
一係直接回應訴求
一係撚就
得兩個選擇

但要有對策，因為林鄭就係想打我地唔同佢傾

試諗下，我哋講左咁撚耐五大訴求，佢有邊樣係回應過？
打算做宣傳交貨？Sor冇人代表到我哋

再留意返，特首辦聲明係話一改行事作風（之類啦鬼會記啲垃圾嘢），啫係林佢老母完全冇打算回應我哋訴求，諗住做show比上面睇咋

總之，佢唔回應，唔落紙講明有法律效應嘅承諾，見嚟都釃鳩氣

要傾一齊傾

點解被捕要我冇野講？就係因爲講多錯多。

我無嘢講

傾就玩撚完
以史為鑑呀各位
唔可以對唔住四位烈士

咩鬼鬼鬼啊，話明齊上齊落！

雨傘果次傾都俾到我地知其實傾係無Q用，但係今次我讚成傾。

啱，有咩要傾，留返雙真普選之後嘅議會裏面傾。

我無嘢傾

好清楚：

任何人扮大台一定比人狂屌
任何人阻止大台建立一定被讚

大台可謂失敗嘅第一步
邊個行呢一步等於同如所有反送中人士對立

616後先諗暫緩
71後先諗搵人傾

世界級政治觸角

又啱喎，林鄭應該開acc入黎開post論政

喂但係一早咁多人出黎
就係因為佢地完全唔出黎傾
咁如果佢肯出黎傾的話
又冇可能唔俾機會佢

呢度有一點科大學生會做得好既
唔接受閉門會議
就唔會中佢地拉一派打一派既分化策略
要求俾多D人參與，冇前設，公開既Forum
俾個機會佢解釋
應該的
同個聲明寫得好
要見就公開見
咁樣科大拒絕閉門會議
就唔會中另一條計(俾政府借口話學生拒絕對話)

出到黎
佢係唔係9up答唔答問題
自有公論

科大憑乜?

推，殺人兇手，你仲未向死者家屬叩頭呀

推啊

我無野講

根本冇野傾

訴求未夠清楚?

政府唔係唔知點收科

係唔肯收科咋

仲送上門同佢傾俾位佢入?

談判對話商討研究

全部都代表着讓步

我問你五大訴求有邊一樣可以讓步？

你答我

屌好撚攰又好撚嬲

咁如果公民大會所有人一齊同佢傾有冇得諗

岩

我沒野講

勿忘228事件歷史教訓
提防大會秋後算賬
未回應五大訴求前無必要會面

64傾完啦
咁點
武力鎮壓
結論：傾乜撚野

唔多 當你1萬人出席
點樣一萬對一咁傾？
感謝祭呀？
最後咪又係搵代表問問題遊花園答問大會

185民主派選委緊急呼籲特首回應市民訴求 (22:59)

民主派選委晚上向特首林鄭月娥發出緊急呼籲，表示自特區政府提出修訂《逃犯條例》後，社會撕裂日趨嚴重。經過兩次百萬市民遊行之後，七一大遊行繼續有數十萬市民上街，要求撤回修例；由於政府一直拒絕回應市民訴求，年輕人心中怨憤已達沸點，演變至市民衝入立法會大樓的局面。參與聯署的185名民主派選委呼籲林鄭月娥立即回應市民訴求：

1. 完全撤回修訂逃犯條例
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回612暴動定性
4. 釋放被捕人士
民主派選委希望林鄭月娥明白現今香港社會的撕裂和管治危機，是因為政府漠視民意，把年輕人推向絕望；因此要求林鄭月娥馬上面對民意，回應訴求。

另外，涉嫌殺妻仍然被還押的高教界選委張祺忠，也在聯署名單之內。

冇一樣可以讓步
純粹用公民大會要佢對住所有市民回應訴求
唔撚再比佢縮埋迴避問題
咁樣點睇

傾你老母臭閪
五大訴求好難明咩？
直接回應咪得囉

我都幾廿歲人
呀林鄭 學生會關我春事?

林鄭要傾嘅 就同二百萬零一位市民逐個逐個傾 唔係就躝

返去訓啦呀叔

tl;dr：傾完態度軟化，但之後援軍一到即刻屠殺，跟住係長達38年戒嚴。

所以要學界或者夠分量嘅人控場
確保大家都有發言機會
係冇可能所有人都參與到但係都有大啲公眾參與程度

唔係科大憑乜
科大學生會既反應我覺得好好的
如果提議閉門會議
應承就會俾政府屈，拎黎拉一派打一派
唔應承，就借口話拒絕對話根本冇得攪
而家既聲明就o岩o岩好
一個公開既forum
你終於唔再龜縮出黎講野？好
就俾個機會出黎你交代
唔會有大台
拒絕得黎政府又唔可以話學生拒絕對話
(因為要求公開對話係好自然既事)

個人做左D乜
都應該俾佢有個講野既機會

push

推
傾乜撚呀

其實要整啲長輩圖 講下林鄭前朝鷹犬
想私會學生 意圖分裂中國!

唔好意思，我應該highlight大家去睇「假意談判實則全面撲殺的戰術」果一段

柒鵝仲玩緊79日既劇本，佢仲以為我地係學聯，佢腦退化，但我地一直都進步緊，佢要傾既，開個連登戶口上黎開個post傾，咪能上佢當，佢想搞公開show咋
跟本冇傾既須要同必要
傾佢老母

夠分量?即係又大台啦?
200萬人既共識得5大訴求,你咪騎劫我

入到去講：我冇野講
然後重覆5大訴求

巴打你理解清楚先。
依家係冇人可以代表到所有抗爭者，學界代表點解就可以代表抗爭運動去談判？好明顯係分化
個重點從來都唔係比唔比機會佢講野，難道你期望佢會講啲有用既野？有誠意就直接撤回同開調查委員會啦
學界好容易同簡單回答：學生係無代表性可以代表整個抗爭運動入面既抗爭者，大方又得體，係學生冇能力代表，唔係直接比人覺得唔想傾或者唔比機會

唔係大台
佢地角色只係搞手
對話/質詢係由市民做

我冇野講

呢個就唔怕
佢出黎答問題定遊花園
回應係正面定根本冇變
公眾自會有定論
如果佢根本冇變過
咁我地加大壓力都名正言順

老實講
佢出黎既話
會認錯？會講佢對唔住烈士？
完全唔覺得係咁
佢要閉門會議
第一係想營造一個佢肯溝通既形象
第二係想拉一派打一派(閉門會議講乜政府之後可以任寫屈鳩科大)
第三係科大拒絕就可以借口話係後生拒絕溝通政府冇計
科大既回應就正好封哂三個目的(要溝通就公開，公開就冇辦法屈鳩科大學生會，政府唔制係林鄭冇心溝通唔係後生既錯)

講野機會？佢冇咩？半夜四點鐘意出黎就出黎。你係咪傻L左？

其實就算去邊個傾都無撚用
因為去傾個條友都代表唔到我地

目標好簡單
撤回逃犯條例先
釋放義士
撤回暴動定性
呢三樣係必須嘅

林奠你落唔落台我真係無所謂

佢都唔想講
只係想話比人知係年青人拒絕佢

所有學生不代表我們
講好無大台
傾你老母

市民即係邊個呀?
200萬人一人問1分鐘, 問到2047呀?
無呀,無人/組織可以代表到200萬人
就算你搵晒所有界別既組織都係代表唔到200萬人
200萬人既共識好清楚,只有5大訴求, 邊個去傾都係騎劫緊其他人

推
去傾的話會比佢地破解宜家嘅無大台形式
無論咩形式都唔應該傾

場show好大政治風險，唯一一定會有嘅效果就係政府提升親民形象。
要解釋開記招大把機會佢解釋。

你要知道無領袖運動有優勢亦有弱點，優勢係行雲流水無拘無束，對弈變陣變化多端，弱點係好難精密操作，好易有好多意外。所以冇必要承擔咁嘅風險去做show。

如果我係政府，我實請一萬人現場支持我，拍片上電視已經出曬事，亦可易現場點相，收窄面容對照範圍。仲有十億種玩法，點解要搏？

入面學界代表或受揀到既市民既聲音代唔代表到普遍市民？點樣衡量代表到？是旦搵啲市民入去同功能組別或者係依家既立法會有咩分別？談判既過程如果出現分歧，果班市民又可唔可以有代表性去提出建議？
再者，5大訴求好清楚，佢係想解決件事就直接行動啦，學界大費周章去處理上述問題，到頭來得不償失。

真心唔可以有所謂民意代表 要傾就落維園傾

佢要閉門會議
第一係想營造一個佢肯溝通既形象
第二係想拉一派打一派(閉門會議講乜政府之後可以任寫屈鳩科大)
第三係科大拒絕就可以借口話係後生拒絕溝通政府冇計
科大既回應就正好封哂三個目的(要溝通就公開，公開就冇辦法屈鳩科大學生會，政府唔制係林鄭冇心溝通唔係後生既錯)

其實
老實講
傾有冇用真係唔知
但冇理由一路都屌柒佢唔出黎
到佢想出黎又唔俾佢出黎話冇得傾
佢出黎
屌又係錄音機完全唔回應
先俾所有人睇到佢點樣

科大既回應仲有樣野好
咁多間大學學生會，姑勿論有冇收到邀請
科大學生會首先回應
Set左個Tone
其他大學學生會都要參考黎處理
一處理衰啲個名就衰哂冇得救

係有真普選之前都唔會存在民意代表，唔可以被代表

冇野好傾

五大訴求相當清晰
香港人已經冇退讓既餘地

又想玩當日「學聯五子」嘅把戲
大學學生會點代表香港人啊
要傾就同八百萬人傾

同意唔需要傾，傾只會分化。
但係如果真係要傾，咪係維園搞個城市論壇，你搵你班學生會，但學生會不代表我
然後全部兄弟做阿伯圍住聽，唔滿意就大叫口號

香港人無傾既餘地

同意 有咩開個城市論壇囉

我無野講

推呢位巴打既見解

呢個提議好!!! 要傾佢應該上來連登傾!!!

當年就係搵咗幾個小政棍去傾, 結果點?
唔可以重蹈覆轍

如果200萬人每人用一分鐘問佢一條問題，俾佢用一分鐘答，佢唔食唔訓唔痾屎，都要7.6年先可以答哂

係咪想對話？

唔係呀
我希望我明你講乜
唔知你明唔明我講乜

而家既情況
777話想傾不過要閉門會議
目的有三個
1)肯傾，傾完就大肆宣傳，營造我地有搵人溝通既形象
2)邊個傾，就拉佢，打其他唔肯傾既人
3)唔肯傾，就話其實我都想溝通，係後生唔俾機會我，係後生唔o岩

而家首先第一要務係封住呢三個目的
呢個角度黎睇
科大既聲明做得好好的
仲Set埋個tone，俾埋訊息其他大學要小心應對
根本係完封
呢度係第一步

至於個會點樣
個親民形象做唔做到
根本係睇佢到時既表現
呢個要靠民眾自己判斷的
好似你咁講
其實佢可以落柯打要人
開個集會
個集會得佢D人o係度叫支持
都可以拎黎做新聞嫁
但我地唔會信
因為我地知道呢D做出黎嘛
咁佢o係公開論壇做，同自己攪個集會做
結果都一樣的
如果睇到咁就覺得政府啱我地錯
D人係咁撚蠢既
抵香港死啦

俾L左成半個月時間
依家先想傾
咁慢反應
仲話香港人response to world quickly
笑大人個口

一傾就即刻收皮，上次雨革咪衰過一次

香港人無傾既餘地
五大訴求 無一可以讓步

有咩晨早講哂
柒婆根本知點做
拖時間，又要面

其實我地五大訴求都係yes or no question
大家手足無是但一點都唔會收貨
咁不如調轉咁諗 我地仲有啲咩要傾

所以科大聲明係搵個大地方
多D人去
做一個公開既forum
咁就唔會攪到上次學聯咁
乜都做唔到
剩係俾政府拎黎撚狗既結果

baby kingdom慢慢傾

我冇野講

唔傾呀

自殺可以促使分化。

推啊 on9先會去傾

我無嘢講
我唔自殺

冇人可以代表我地去傾

咪撚傾呀

仲有，起唔起訴係律政司話事，林鄭都無資格傾

隔離post 仲要已經寫埋信話要同林鄭公開對話

唔需要談判，要政府完全妥協！

見乜鳩, 回應咗200萬市民訴求未?未就回應咗先
學生不代表我, 要見就200萬人一齊見

我無嘢講，都無嘢同你傾

唔傾 共狗 政府只有向人民低頭呢個選擇 唔存在討價還價嘅餘地

仲有乜撚野好講 5月到而家咁多條人命仲有啲乜撚野好講
5個訴求 是但一個冇嘅話都唔受係咁多

我無野講，無得傾！

依堆咁吸引既傳單，
而加有得下載啦！
快手印返一百幾十張出黎啦！

反送中

中國維權活動資訊

加映-光復屯門

佢可以特赦

不過都唔代表有傾嘅空間

我地係唔會讓步

所以冇野好傾

分明係夾埋架啦

唔答應五大訴求唔撚傾呀港共政權

啱無大台

五大訴求
出面仲有條撚樣帶風向叫我地揀幾條袋住先
呢幾個星期我地仲失去唔夠多義士咩
退無可退，一定要一齊贏

無嘢講，無嘢傾

push
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

又唔係未試過同林鄭傾
雨革咪玩撚過，根本係嘥鳩氣
佢自己嘅公關show嚟

我冇嘢講！

訴求係乜 大家講咗成個月 佢答應唔到咪運動升級 就係咁簡單 依家邊個莊閒呀

徹底撤回修例收回暴動定義撤銷對今所有反送中抗爭者控罪徹底追究警隊濫權情況以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

傾完只會分裂成妥協派同堅守派，開門傾都唔可以！

啱喎

同個弱智嘅論政 睬佢都廢閪事

實行雙真普選

傾完，5系市民知，有閪用咩？
5傾都好啲，傾完仲仆街啲，到時就。。。

香港人無傾既餘地
五大訴求 無一可以讓步

要講既係宣言到都講哂
無野好傾

777做乜唔敢公開傾
身為行政長官咁唔大方

14年一樣秒左班高官，又如何

學生不代表我, 直接將5大訴求搞全港公投就夠

我無野講 我搵律師 我唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 唔信警犬 我投訴你

絕不妥協

推
真係無咩好傾

傾你老母

學生不代表我
絕不妥協

五大訴求呀
傾你老母

目標鎖定！
五大訴求！
我無嘢講！

冇野好傾，傾你老母

奧巴馬真係上過reddit開你問我答

亂咁代表 第時被人屈添呀

一係林鄭你開公眾論壇
有G4你驚乜人襲擊到你呀

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

推爆佢老母

同差佬啲威迫利誘一樣， 有乜撚嘢好傾
根本就只係想你鬆懈

睇過教父就知叫你談判嗰個就係鬼

贏就要谷，呢獲老閪都唔同佢傾，

迫到777瓜為止！

2014年8月20日，封從德在《時報周刊》的專訪中說，中國共產黨實際上明裡暗裡結構性地推波助瀾，「推明星以燬民運」，二十幾年屢試不爽，民運組織幾無招架之力，王丹即是此類「明星領袖」之一；愛作秀的明星也愛篡改歷史。

勿忘歴史，當時都走左去會談。

可以傾 但係我地只係有 一個問題 五大訴求 答應與否 答完就唔撚洗再講

我無野傾

傾呀
要公開傾
只重複五大訴求
如果唔係對方可以話係年輕人不願意傾

我們就是力量!

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

學生會看到沒？沒談已經要分裂咗，絕對不用談。中英聯合聲明，一國兩制， wto協議落實，8964，傘運談判，國共談判，你們看清了沒？和共產黨談判的有美國，英國，wto世界各國，蔣介石，64學生，香港學生。最後什麼結果？還不明白？

和共產黨談判，等死。記得只要結果，所有承諾全部不可信，是所有。

毒蛾係咪諗住鬼鬼崇崇同大學生講自己做台獨、港獨推手啲秘密嘢！所以唔想公開！不如去維園開個壇演講啦！反正佢又有聰哥、卡超、弱華、李導演、屈作家、鼠王、容紳士成班台獨、港獨fans站台，一間大學點塞得曬佢啲人？出來公開傾好啲！

烈士係天堂
冇佢位

舉J贊成

根本由你決定去傾果一刻已經輸撚左

神早講左五大訴求但仲去傾即係等於去妥協

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚

唔小心負皮咗
不過我冇野講
我要是見律師

妥你老母

完全認同我無野講

我去傾
林鄭問：...............
我答：我冇野講 我要飲水 我唔解鎖

我個人認為可以聽下佢有咩屁想放
其實談判係可以破裂，傾唔到可以即刻唔傾
但如果一開始就表明唔傾
好有可能又比紅媒大造文章
例如拒絕對話証明只想亂港之類既仆街說話

如果去傾，然後繼續企硬五個訴求
如果最後破裂，比大眾既感覺係市民已經踏出一步
但最後你都係唔回應訴求，會達到更憤怒既效果

呢d心理戰術唔好再衰係紅媒手上

妥協派同堅守派會分左出黎

大家唔好唔記得共產黨最叻逐一擊破

要見就見市民
唔係只係學生反對

抗爭者唔係淨係得學生

傾你老母
五大訴求好清晰堅定

推啊屌

佢想做既效果係班學生唔肯傾

我無野講

傾都唔可以代表我地

開門傾點解唔傾得

一定冇結果嘅野就唔好做，好大風險。你唔知佢會玩咩野，而你反應一定唔夠佢快。

無錯 傾咩 5大訴求 有邊樣係可以讓步？

推
出面成班聽到學聯就打晒飛機
以前仲未中夠伏，硬係要跳入去

［政治思維］政治係冷酷嘅計算 唔好做神 亦不必代表分化

鬼

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

已經有

林鄭約見 大學學生會：如允不追究反送中示威者等兩條件，願考慮對話

仲要淨係傾兩樣

[睡夢抛磚]思想必須武裝 行動盡管多元 正義之師配正名 香城憲法保衞戰

無大台成為行動嘅思考中樞，無法形成一種大台信條，當現場出現變化，亦無法制造出勇武定快樂抗爭嘅主旋律，於是各有各做，互相支援成為可能。

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

屌

唔去傾 , 淋病一樣會話 係年輕人拒絕溝通架咋

反而係要 set 條件就真

傾係可以，不過....
唔會接受囉！
五大訴求必須達成😡

agree

集中五大訴求一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我未睇學界記招，我睇曬先再判斷佢哋係咪鬼。

唔傾呀！

推

傾你老母
得yes/no 揀，無中間

完全冇撚野好傾!!

傾佢老母！咩都未做過

[img]
圖片網址[/img]

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

有咩要傾要講
直接同我死出黎全民交代

今次啱

民主黨

賣香港

邊個去傾 邊個係鬼

唔撚傾!

鬼又唔係嘅，不過一定係政棍囉

唉，推返個post上去

去傾唔係鬼
係冇吸收之前經驗0者

反而係邊個政府派過黎話同市民講和扮友善果個就一定係鬼

1

咁講啫，總之五大訴求，一係得一係唔得，打死唔撚使傾OK？

唔好俾機會政府話我地拒絕對話，其實一路都同佢地對話緊